血源詛咒-伊朗軍演，驅逐艦誤射導彈擊沉姊姊艦19人當場死亡

【中國血統又建功】伊朗軍演，驅逐艦誤射導彈擊沉姊姊艦，40人墮海！|

40人墮海,19即死
導彈係mic